睇完Jojo 3，好撚想喊

尤其呢一首歌
好似同大家經歷左好多野咁

伊奇

好想同一班朋友去一個好遠既地方打敵人

依奇死真係好撚sad...花京丸死都冇咁sad

呢隻歌好撚好聽

伊奇 初頭都冇諗過幫手
但係經歷過咁長嘅旅程，
佢主動幫人頂招，搵敵人仲要扮埋dio

花京丸終於有朋友了

彼岸

BTW第五部

不要劇透
第四五都未睇

花京院都算係咁，咁都發覺到dio既能力
Btw佢食櫻桃個樣好撚好笑，破壞哂佢形像

好撚sad

初初入坑個時 見到西撒死個時好錯愕
明明鋪排到 會最後一齊打大佬
點知竟然咁早犧牲

之後睇第3部 都知死人變左荒木傳統
雖然比較易接受到 但係都好難受
尤其係動漫個度 真係做到個feel

如果一早有仗助同GioGio十全大補師能力
花京院, Iggy算輕傷咋, 使死

調返轉如果唔係有GioGio
米斯達布布一早陣亡啦

西撒既死都預左
佢阿爺佢老豆都冇好下場
都估到佢都要死埋一份..

仲有呢個

諗住西撒會係打卡茲個度壯烈犧牲
點估到道中就死

我個人最鍾意二部嘅主因都係 西撒夠重情義

同你相反
我鍾意2jo個抵死性格
你下一句要講既係xxx

睇到呢啲好傷感

咁二喬當然都係主因之一
所以早排隻PS4 game overheaven 有每一部嘅alternative ending 真係好開心
每部都有張齊人打boss嘅圖

好想去埃及

覺得西撒太早死，3個boss都係jojo打
本身以為佢至少打死一件，或者合力打一場先死

第三部係五十日埃及旅行團

acdc算係有幫手打
同埋佢哋一家人注定係做jojo一家人嘅exp

花京院死深刻d

睇完動畫我都覺得經歷左好多野咁

隔住個mon都覺得自己有黃金精神

樓主你睇緊咩呀?

Pixiv ID: 48840946
係真就好了

好似去旅行識朋友
然後分散各地
以後都不會再見咁

bye bye喲 伊奇

火雞佬先慘
一句遺言都無

last train home最後個張合照每次睇到都想喊

出返無耐,就無預兆死咗

Jojo真係好撚好睇
特登留咗第五部下半段一次過追
Btw 第五部首fighting gold同 traitor’s requiem 一開始唔太鐘意，之後愈聽愈正係噉上網loop ，唔知點解jojo啲op同ed好似有種魔力噉會愈聽愈鐘意尤其係sono chi no sadame JOOOOOOO~JO!

出現得係荒木老怪漫畫入面嘅動物都不得好死，JoJo咁多季出現嘅貓貓狗狗雀仔有邊隻唔使死

伊奇ova死法仲惨比人分屍

其實係主角團一定要死人，就算仗助係度都有方法畫死佢地

咩慘得過姓齊貝林，專為Jo家而死

第一代jojo隻狗

7部白老鼠冇死，但害死喬尼阿哥囉

如果唔係花京院
應該滅團

之後可能 4jo 復仇打 dio

DIO唔死佢咪死

幫我看着背後
我也會幫你看着最後的

好

伊奇同呀叉都死過返生都係要死
男二花京院就預左死無咁sad

屌爺如果再唔死

會變不死傳奇爛到仆街

但jojo 別稱為屌爺為主角的漫畫

jojo 入面點都會有屌爺既成份係度

伊奇打鳥鳥嗰到我覺得好有自來也feel
被逼入絕境要使出真實力+斷臂
同意花京院死都冇伊奇死咁sad
睇完第三部後每次聽到last train home同見到幅相都會覺得好想喊
我覺得jojo入面既歌會將jojo昇華 而jojo同時亦會將首歌昇華

如果唔係隻 仆街雀追住佢唔放
佢都未必會加入去打 dio
咁就唔使死了

命運的安排

你講乜
eyes of heaven?????

好似係

除咗康一隻狗 全部都死於非命

傑洛

點會估到

剛剛先返J 完第三部
伊奇好型

底褲

卡茲救左一隻

貓草？

有架車差d撞埋去,卡茲車都斬爛佢

貓草未死
不過都係因為隻貓本身死左先成為貓草

仲有隻龜,不過唔知之後死唔死

龜

法國龜

波波

yes~terday.....

幫我看着背後我也會幫你看着背後的

dio死咗都仲有佢個仔，仲要擔正，雖然基因上係大喬個仔，之後仲有跑馬拉松嘅平行世界dio

屌乜撚爺呀

有無人覺得四部重重臨死行去課室搵仗助醫佢都好慘

完全表達到毒撚個重純真

*種

伊奇同阿布什爾死個慕勁sad/，明明伊奇本身只係隻狗，但都講到佢後面勁有人性，尤其同隻鷹隻抽果集。阿布叫人唔好救，但自己又救左人，最後同伊奇一齊升天果幕勁感動

睇完最空虛係第6部
Jolyne

我的名字是安波里歐

啱啱追哂第三部 好好睇
jojo由第二部中段開始好睇 停唔到
反而第一部就麻麻

最後個集 幾驚輸血比2jo個時 dio又復活

暫時頭三部 最鍾意2jo(後生時期)
鬥智又搞笑次次就輸都靠智力取勝

不過遲D會唔會講替身點黎
以前石象面具 波紋 古代一族都有鋪排 解釋
點解替身突然咁多人有既?

會

有冇人記得華姆

記得佢地個Pillar men theme

哎也也也

jo3真係最易入口嘅一部 睇完就會停唔到

漫畫係，動畫打某d人太拖

jojo既戰鬥比起其他jump本柱算明快，動畫一般兩集內分到勝負，連交代其他野，係打boss級先要三四集。

我個陣睇過漫畫
但前面有d boss諗住一話完，但變左做兩集有d拖
反而第4部動畫化真係出色
本身睇漫畫我會鍾意3多過4
但動畫就相反，4好過3

伊奇死果段真係好癲

有左替身後 其實波紋係唔係冇咩用

gyro

每一部都完得好正，完美
我最鐘意六 七
最深刻係三

得番Dio可以用波紋打

完得最靚係第6部

如果卡茲返返地球面對替身有冇得玩

Jo5都差唔多 係jo4 d人冇咁慘

早幾日睇完jojo 3

個故事的確end得好好
但有冇ching 同我一樣 初初估迪奧個能力係空間扭曲？

當花京院同joseph 推到迪奧係控制時間，
再諗返迪奧開初展示過幾次能力，
就覺得好奇怪

例子：
佢叫法國佬上樓梯，佢開替身the world 搬佢落樓梯都唔ko佢？

乜乜議員落車變上車果part，一幻想到佢開替身搬返佢上車 又係7都唔敢再諗

唔記得邊到睇返黎
最初設定dio既stand可以使用所以替身能力
但因為咁樣太屈，所以先改左做時間停止

對波波個段你就當dio無聊啦

終於追到動畫最新個集 堅好睇

2jo>3jo>gio>4jo>1jo
比你地會點排？